回應沙盤推演 全港再教育！屌狗要屌埋主人

[沙盤推演] 中共嘅理想劇本

中共維穩大於一切 condom仔情況初現
見到港共慢慢舖緊路割前線
劇本開始進行緊
大家都知中共係最終敵人 幕後搞手 對家大台
而中共會割港共 港共會割狗隊 狗隊會割前線
務求射走曬所有波 唔想有責任上身
同時香港有好多人 都仲未覺醒曬
劇本一出 可能真係會收貨
所以依家要將港人再教育
直接將前線警狗拉埋返去中共 捆綁式銷售

下次屌狗可以加埋

你係中共隻狗咋
你幫中共做事中共唔會照你
中共當你傻仔咋棄卒

等等等等之類嘅說話
口號就係最大文宣同洗腦
你可以行過Lennon wall唔睇 但你無得唔聽
聽咗就係聽咗 直接入腦 直接有思考有反應
聽完老一輩嘅手足屌狗 有啲位會笑
路過嘅都一樣 可能之後仲會再諗返句嘢
務求將所有香港人都覺醒 Final boss就係中共
灌輸 有中共就無好日子行嘅概念

港共刻意將政治問題警隊解決就係想射波落去
依家我哋要將個波射返上去
更加係要射個火球上去 燒曬中共港共警隊
要佢哋一齊攬炒

1/N
自推無限連

2/N

3/N

4/N

推
香港警察係共產黨走狗

都有道理
唔係一陣間港交割班狗
真係搞個獨立調查委員會出嚟
然後個大圍收晒貨
咁就仆得街

咁點解你要不推文

推戰略post

致Mon post
中共當你condom仔喳

N/N

推

班狗比上面割，唔知班狗癲起上黎唔知會點呢

咪同香港人一樣 shift高一級
班狗癲 之後變暴徒
港共連埋老解出手做爛頭卒
中共止暴制亂

街坊, C奶叔叔個D可以嗌, 後生個D唔好呀, 唔係班癲又亂咬人